# tux-letter-game-lm-2020

Tux est un jeu utilisant un environnement 3D, permettant l'apprentissage ludique de l'orthographe en cherchant les lettres d'un mot avec un personnage, tout cela dans un temps imparti.